柏傲莊I 兩日累收逾7000票 首批超購近38倍

柏傲莊I 昨日﹙10日﹚首度開放展銷廳及示範單位予公眾參觀，市場反應熱烈，今早由於排隊參觀人數眾多，發展商早於11時半便宣布停止排隊安排、即截龍。
消息指，截至晚上9時，周末兩天已錄逾7,000認購登記，以首批180伙計，錄超額認購約37.9倍。新世界表示，已與夥伴商討，研究最快下周加推及開售部署。
柏傲莊 I 由新世界發展（0017）與港鐵（0066）合作發展，項目位於沙田車公廟路18號，分為三期發展，共7座住宅大廈，涉3,090伙。第一期為「柏傲莊 I」，設兩座大廈，涉及783伙，涵蓋一房至四房戶型。該盤首批價單涉及180伙，佔全盤783伙中的22%，包括一房至三房戶型，實用面積322至835平方呎，折價售價由628.9萬至1,993.7萬元，折實呎價16,618至23,877元，折實平均呎價則為18,921元。
柏傲莊 I示範單位位於荃灣愉景新城，吸引大批睇樓客及地產代理排隊，人龍「打蛇餅」，今日現場豎立告示牌指預計等候最多8小時。